[推] 求大家 夏愨道人一少 就要通知前線立法會內義士

夜深 人一定少左
但建議大家盡量傳話比前線

唔一定叫佢地走
但至少話佢地知出面開始人少 未必安全 be water

發緊夢係前面 唔知夏愨咩環境

我唔敢入 但唔敢離開前面 唔想放棄佢地

Push

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
議員請保護留守義士
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

唔叫散水 但都要通知前面 後防咩環境

唔敢入 但我唔想走

推

唔推太多 但希望有人知
開始淆淆地